聖誕老人 + 關二哥 = 聖誕關公

只不過係紅色skin既關公..有咩特別...

塊面唔係紅色